【警隊玻璃心】警察藍絲群組狙擊涉事抽血員 po相起底兼留言「黑暴女主角」

網傳一批警務人員23日在九龍灣輔警總部捐血時，因有抽血員佩戴寫有「黑警死全家」等字眼的飾物，要求紅十字會提供該抽血員名字及職銜被拒絕，最終腰斬捐血活動。不過有消息指，該名抽血員當日只是佩戴了迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼；亦有網民於網上專頁上發帖指該名抽血員只是在職員證背面貼了Pepe卡通貼紙。藍絲群組繼續狙擊該抽血員，於facebook群組上載懷疑是該名抽血員的相片，並留言形容「黑暴女主角」，「大家一於齊齊推爆捧紅佢」，有關相片截圖最早是於警察群組中流傳。
紅十字會輸血服務中心23日到九龍灣輔警總部舉行捐血日，網上流傳有來自醫管局的抽血人員佩戴寫有「黑警死全家」、「對抗警暴」等字眼的飾物，惹在場警員不滿，警方要求紅十字會提供相關人員名字及職銜被拒絕，最終腰斬捐血活動。不過有消息指該名抽血員其實當日只是佩戴了迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼。紅十字會及食衞局卻先後跪低。
事件發生後紅十字會fb專頁留言有逾6,000個對該事件的留言，如「一個鎖匙扣令貴會這樣反應，我不會再捐錢和血」、「點解要道歉 工作人員做錯乜」、「失專業既（嘅）係警察 」。不少網民不忿警方「玻璃心」，批評紅十字會未調查清楚事件便道歉，甚至揚言不會再捐血。

黃絲就係輸在做唔到藍屍咁無人性

咁咪永遠都贏唔到啦

好多警察讀書少 eq較低

其實大家起返班藍屍底咪得
佢在明我哋在暗

黃果D 好撚蠢架

似炒車, 點可能同一個人
fb起底起左個藍屍大媽?